北歐航空vs維珍

小弟諗住遲啲揀呢兩間航空其中一間去英國，北歐航空相對維珍平少少，但冇得直航。由於小弟兩間都未坐過，所以想問吓如果飛倫敦大家會選擇坐邊間？定係有其他比較好既選擇。

SAS $4592
維珍 $5143

其他選擇

維珍波音787

其實而家坐乜嘢航空公司都冇乜所謂路程唔啱就算啦

Emirates under $4000

BA?

BA坐過，唔會再坐，雖然啲crew 幾好人，但啲位唔好坐

維珍 直航

利申冇搭過國泰同ba

Emirates 近黎都冇減價

唔好坐etihad就得

點解？ Ching 中過伏？

5千幾維珍你係咪指單程？

來回

你要帶定杯麵上機 因為佢兩程7個鐘既機 每程機得一餐 餓死人

咁我覺得維珍會好啲

有咁平

emirates>virgin>是但

好撚bad

我plan緊下年5月去，果段時間比較便，其實咁睇早定會唔會好傻仔

維珍econ 建議買 delight, 12個鐘機腳部伸展好重要，圖為上次搭飛機餐

5月SAS去英國，俾多少少6千頭坐PEY，有fast track 有lounge 有wifi，可以出丹麥玩一日，回程bid 到smart upgrade加多千幾坐business
如果只考慮EY,就揀維真，787

SAS 340 好舊，廁所好臭和EY座位好窄

Much better than BA.上次BA啲飛機餐真係好撚難食

睇落幾吸引，但我之前睇佢PEY得香港來回哥本哈根先有，倫敦來回哥本哈根係普通econ, 可否誘露多d?

Ching你係來回兩程本身都係PEY?好抵如果6千頭既話，我心水果段時間得一程係。小弟窮撚學生SAS個價真係好吸引，但又有少少想坐PEY。諗返起上次坐BA真係慘過食屎，啲位閪到

透露

原來我去果段時間維珍只係5031